朋友屋企貓媽生左貓仔

打完第一針就接佢返黎好定打埋第二針先好

多數就打完第一針，觀察幾日
無事就可以拎貓
但第二針打埋先拎會仲好
因為貓b去到其他唔熟既地方好易病
打哂針無咁驚會病

多謝意見我睇下個朋友o唔ok先